[行動post] 手足請準備阻止國歌法二讀

簡單道理
一旦泛民再次彰顯議會無能
放任琼子搶左個議會主席
我地香港人又要依賴自己出黎自救

35+唔會幫到你推倒番已立的法例
唯有香港人自己行出黎先幫到自己

請手足做定身心理預備
讓6.12再現

p牌推唔起

有定心理準備會難搞過612好多

係 但香港人唔會因為難搞就唔搞

自己屋企自己救

推

推推推

預備好未

tui